[新手錶撚］想買隻Rado隻Captain Cook

最近廣告賣得好行，睇岩左綠色Captain Cook。
但上網評語好兩極，好似$15000買隻玩具錶。
大家點睇？比啲意見小弟

咁撚柒

Rado送都唔撚要
QC好差

唔夠MK 又唔夠事業型男 唔上唔落

買Oris好過啦

呢款都幾靚 Oris qc好啲？

我呢隻冇乜問題 質感都靚 Oris aqua都唔錯 水貨抵買